林鄭今日生日，大家有咩想祝福佢？

沙嶺見

邊位幹部條撚夠大

落佢降頭

祝早日變生忌

早登極樂

壽終正寢

借位 share

[正視聽］國歌法要求國歌教育納入中小學 係温水煮蛙式既國民教育

祝佢2個仔快d死

長命百歲，百病纏身
兒孫滿堂，男盜女娼